有冇手足喺英國買過車？

最近想買部二手，budget 3000左右
因為成日來往London 所以預annual mileage 20000左右至少
有一個additional driver
用嗰隻meerkat嘅比較公司計完條數成10000£一年
係咪正常

買tesla

講漏咗 10000係講緊insurance。。。。。

Tesla都要買insurance㗎 同埋Tesla咁貴 保險唔會平得去邊

10000鎊一年都仲要問合唔合理？
家下揸飛機咩

冇additional driver都成7000, 到底係邊度填錯咗

正正常常一架普通車就應該幾百鎊一年
九成都係你填錯嘢，或者係foreigner+young driver+super car＋新牌仔再加唔知你衰過啲乜
搵第二間broker 既網站再quote過啦

我啱啱用comparethemarket
有冇好啲嘅介紹？ thanks

license我填 6年international

樓主試下 moneysupermarket, 但£10000 好離譜wor, 仲貴過你部車

我舊年12拎牌，今年6月出車，60 plate，£1200

12月

uk license?

你無英國車牌？
用國際牌揸？

thanks will try it later

冇呀 有國際牌就冇拎UK牌
係咪有分別

迷底已經解開

真係咁大分別㗎咩

梗係啦，又唔係citizens，又唔知你張牌點黎，又唔知你之前個底有幾花，收你幾千一萬係好合理

係
有可能係因為你唔係uk牌所以咁貴

屌 咁我拿拿聲申請個UK牌
冇搬咗去Worcester冇車好唔方便

啱喘喺DVLA個網order咗啲form要等一個禮拜
收到form再填再交又要等一個月 屌

如果當初樓主換左牌，hold住個牌6年，保險應該幾百磅搞得掂
非必要都唔好揸車去london，由朝塞到晚，行過公路見到個路口條龍水蛇春咁長

黎咗uk一年咋大佬
本身住London都冇諗過要揸車

仲以為你用國際牌喺英國揸左6年車
你啱啱新牌仲要揸20000 miles，當你1200cc應該要2-3000磅，仲要比road tax congestion charge，年年mot，唔pass又要整，倫敦d油仲要13x p/L真係會令你心灰意冷

3000£都接受到
同埋唔係住London
入油應該平啲

痴撚線 保險同架車一樣價都肯制，樓主一定搵好多
記住買車前起下底，有finance history要問清楚比哂錢未

Thanks 喺autotrader度搵緊下個月先買

rich 到癲咗

suppose insurance 唔使咁貴, 我3000cc 報 international driving license 攞咗2年 insurance 都係 £4800/year. 你 budget 又唔係太大, 牌齡多過我, cc又小好多 應該最多 £3000到至合理 或者係你住嗰到令到保費貴?試下input其他地址比較下, 又或者試下打去insurance company 直接問 親身溝通可能保費可以低d

Rich 就唔使買二手車啦

啱啱試咗put uk licence
結果2000唔使

咁咪好 買車嗰陣或者睇下架車符唔符合 london ultra low emission zone嘅要求 因爲好似 over 咗個標準每日都要比surcharge 下年4月實行 如果你成日去london 都幾襟計

呢度有個網比你參考下

Thanks

Post office 好似有form 攞
填完即刻寄

正確，連埋信封一齊拎，地址同postcode唔好填錯就得，10日左右就收到，我住DVLA附近，如果遠嘅話再加幾日應該都會收到

3000budget買車，但係insurance 10000？

第一，樓主今年幾歲？未夠25建議你唔好買3L engine or above，2L insurance大概都要2000一年。你用autotrader search你心水車型，有啲有個車牌show出黎嘅，你打入moneysupmarket 試下就知大概比幾多。

第二，congestion charge 呢啲就當你唔care啦。不過可以比個tips你，如果你有個朋友住係london congestion zone入面，咁你可以將個v5c + Driving License + bank account 地址改做你個朋友到。之後比document proof 個地址申請resident discount，咁你就會變做一鎊幾一日only。

然後你可以選擇唔改翻個地址，咁如果收speeding呀 扣分之類就要麻煩你朋友幫你收信。你都可以改翻去你自己個地址，只要你申請左resident discount後 個系統係唔會咁聰明detect 到你改左地址。不過留意翻，resident discount要每年續，到時到期係要你再proof多次地址嘅。

第三，上面都有提ultra low emission 問題。同埋而家london 部分borough 都已經 diesel 一個鐘泊車七鎊幾，petrol 就都係四鎊幾。姐係咩？買petrol engine嘅車啦，唔好搞diesel。加上diesel價錢 而家講緊13x p，petrol12x p。

如果無限budget咁洗鬼考慮咩。直接比就得

你地揸咩車insurance咁貴 我第一年英國揸3系2000cc 都係2000磅insurance 咋bo

£2000都叫唔貴

唔貴喇，基本上你無NCB, 第一次出牌就算係千5cc 都要千幾二千磅。而家我有兩年NCB 就算揸部差唔多四千cc都係800磅。第一年你預咗比人劏除非你唔揸車

1400cc <25先 £700炸喎
我而家就去quote 架新86先£1800

咁我部係雙門3系尼 可能因為咁貴d掛。巴打又係UK揸車？

不過brand都有影響
係

我新牌1200cc £1400

差唔多啦邊間insurance company？之前試過admiral, 而家swiftcover

題外話，話說有無人想去賽車場玩？ 幾十至百幾磅可以係賽車場玩全日

More than間垃圾仲要有black box，上motorway基本上每45分鐘就要熄一次車如果唔係扣你blackbox分

我架垃圾1200cc落場玩賓州咩

睇你開幾快 我之前用9個fd 部smart for 2 落場都幾好玩。純粹睇你可以將部車limit 推到邊

有blackbox咪啦
下年搵你玩，平時b road 60幾入彎都夠我嚇鳩隔離位

英國飛車真係一流 budget 夠又可以remap下部車。如果你部行柴油/turbo改一改電腦又可以多幾十匹

仲要風景靚，隔離坐個識車之人吹下水，開窗吹風
香港真係冇得比

巴打飛開邊頭, 我近Portsmouth果頭。有機會想組班人去whales或者highland飛車

我係midlands
不過上個禮拜先揸左去portsmouth/ Southampton new forest嗰頭搵個frd

洗唔洗3個鐘一程

Hea住揸要，不過上個禮拜落大雨d人唔敢行快線，我快線踩到上90
之後就要收油因爲個blaackbox

係咪果d insurance company 加落去架車到果d 揸得好下年保費平？我保險就年年轉。好似唔轉唔會平得幾多。我第二年個quote同一間公司平50p比我 轉公司即刻平800磅。另外巴打如果買車保用meekat果個compare 網買會送你一年睇戲同d餐廳買一送一優惠 好撚正

係 d保費咁貴所以先裝，諗緊下年拆
之前唔知頭唔知路想買架08年335i，佢老母17萬一年保費，架車都係6萬
我少睇戲同出街食，我呢d窮撚用唔着d優惠

寶馬係貴d 我之前揸過部320i m sport coupe 都2000磅一年。你最好買d 4門無咁快但副引擎改裝潛力大既車返尼,比如新果代既BMW 18i其實係28i, 改好過一開始買部335i. remap 個價一定比保險平。不過有時佢個system好怪. 我想買部evolution但個保險重貴過BMW m3

我有諗過買返來sorn左佢，淨係落場，不過冇得跑公路又唔過癮
宜家唔諗換車，遲d搵到錢先自己買，唔想再洗老豆錢

我而家就改緊架車落場 。你有無睇過mx5,落場一流又平。保險應該都唔貴，你有無諗過

對日本車冇興趣，成日覺得唔夠力
每次睇車唔過300匹都唔會諗，自己又做過車房所以好想買架車返來大改

我就好中意日本車 而家整緊架z34加supercharger,打算tune到650匹

強帖留名

屌好想落來南邊搵你玩，你改車係咪燒錢咁燒

可以自己整就自己整，又可以學到野 有時無設備就迫住去車房。英國d車房好撚貴，唔計料人工成一百磅一個鐘。你有興趣玩車咪交換tg

點解咁多人係南邊

Bristol,

我部就係3000鎊,
insurance 1000鎊
填保險個陣我都唔肯定點填, 佢有問no claim insurance year, 但我之前一直冇車, 但有4-5年牌, 我都係填0.
如果填4-5, 應該再平D

洗唔洗換活塞連桿/波箱？